7.27購物攻略站，請元朗巴絲提供路線

採用be water 元素，幾萬人一team,分散18team 購物，唔好聚焦一點

藍色 購物

黃色 買餸

紫色 文娛

紅色 掃街

餐廳介紹
- 大棠路
勝利牛丸 嘉麗園
- 又新街
恆香餅家 燒賣皇后 串皇 發記粥品
韓點 咖喱至尊
- 教育路
小鍋米線 B仔 士林牛肉麵 永年士多 酒泉日本料理
- 建德街
萬芳冰室 過橋麵檔
- 安寧路
大榮華酒家 小窩米線 豬小姐
- 馬田路
韓舍 薩利呀 (其實冇乜嘢食 純粹疏導人流)

著返去當日購物區顏色衫，有冇得諗